[手足情] 4／9 至7／9係休息期，儲怒氣值

八月尾九月頭接連都有唔同活動＋集會
不論係前線，後勤，文宣，和理非都過左好多晚痛心既無眠夜，
無數既負面資訊排山倒海咁湧入腦

係時候抖一抖，回一回氣
保持抗爭力量，休息係好重要既一環
我建議黎緊每個weekend 都只需要keep住一次大型活動
其餘飯後活動就因各區而異，但大前提係不被捕，保持抗爭人數

首先用10分鐘照顧一下自己心情

嘗試擺低所有新聞，做一啲自己好耐冇做既事
靜靜地飲杯咖啡，睇返甩左好耐既劇，去戲院睇返套戲，同朋友食個飯，見下女男朋友（如果有），睇下女優有冇新片等等

然後每晚十點鐘就將所有憤怒化為行動，十點鐘對窗大叫

休息不是遺忘，是為了一起走下去。

香港人！加油！贏就一齊贏，輸就一齊輸，一個都不能少！

願榮光歸香港。

同意請正評推post

推

7/9和你塞

7號機場壓測

sorry，改改佢先